6月9號，想去東角道散個步

聽講遊行起步點改左應該幾好行

各有各行幾好玩
東角道又行下
維園又行下
兩邊一齊

我講緊散步

諗住到時約埋班朋友喺果頭玩
遊行嗰啲咪搞我